信連登仔落單去法x砌機前的你,請停一停,入黎望一望再決定 (4)

信連登仔落單去法x砌機前的你,請停一停,入黎望一望再決定 (3)

承上
============================================
是咁的
基於政府派的一萬即將開始,暑假又多返一班年輕人唔知頭唔知路想砌返部腦,最近又有位疑似受害人出PO尋求協助結果無人理兼吉哂手,唯有開開PO 勸退一下各位心郁想試既人兄們了
先旨聲明這裡純粹是一篇集合/懶人包(不排除當年開po者會被po ban圖滅口而銷聲匿跡),亦請注意此文章幅度頗長,如果你閱讀理解有點困難建議你唔洗睇.

亦再三聲明本人曾經是悠粉(start from 2016),唯獨2018開始發覺唔對路逐漸遠離連登e個類似幣少遊戲既癡線信仰,最後亦都頂唔順呢個信仰既源頭做錯咩事永遠唔會道歉只會遊花園...選擇卜9個鋪主慳左D時間幫事主好過,而且呢度D人會癲撚到幻想你係邊個

然後你仲諗住信一次連登仔去落單砌之前
認真,我唔會阻止你 都唔會話間鋪d乜 我曾經都好BUY佢既開箱,評測,甚至塔散用佢既,火牛都用佢推既,落鋪都信哂佢唔會聽SALES點
但如果你仲CARE自己D$既或者CARE 自己會唔會係下一個既,唔該,唔該,唔該,麻煩你睇哂佢,你既$或者可以消費係有更好或更有意義既地方去

===============2年前,約2018年==========
新砌電腦FPS極低...

#1
諗唔到花名
•
2 年前
今個星期揾左法記砌機，落單4日後就收到貨，而且悠二巴打態度都好好，好肯解答問題，list如下

PS:我仲記得鋪主係某個集中PO遠距離空宜屌9我共產黨想阻佢搵技嘉$之前,就係呢個疑似礦卡PO,WHY會講礦卡?2012~2018咪就係吹到勁行既顯示卡挖BITCOIN囉 未來x技都玩過 礦機full卡圖show 係fb... 幫襯網店? 諗清楚先啦

========原來11個月前買到水貨 5個月前比人屌究竟肯改未 WFC==========
喺法奧買到水貨cpu

PS:買行變買水，PO上黎就補償你變 水行貨，咁產品週期以外呢？2018既amd 2600 u，仲有一年保，樓主粒野可能就無保兼無得TRADE-IN了 想TRADE-IN?加多少少都唔知肯唔肯收你粒陳年貨 布甸係上個PO話見到間鋪個網既3600又係水貨唔通又有水魚中左伏?點解可以咁多傻仔

=================威盡連登=============
悠二召喚 - 尋晚法奧交咗部咁樣的機俾我個朋友

PS:呢單我係第一次亦係唯一一次幫樓主口幫到仲會比樓主屌返轉頭...仲癡線到追蹤到我係反送中PO度貼既ICON屈我恥笑烈士 ANYWAY,私唔私怨都好,因為成件事睇返...唔知點解硬係覺得成件事好似曲線SELL間鋪服務既局黎

========最近=========
安裝window 卡係window logo 一去不返

樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機),但仲兇9樓主如果確實係樓主問題既話 要課多百幾蚊,同樣係比80蚊...相對2年前的膠爸既機箱事件得到既待遇差別簡直係天與地........
仲有行文間見樓主已經被周到想加單買WINDOW
拖左幾日都未有機,仲要搞到咁先瀨係amd 唔夾ram

===============其他花弗消息==========
HKEPC 爆料買貴價INTEL SERVER級CPU 疑似開過盒用於測試文章
呢個指控其實好嚴重,但如同上一位事主咁,佢選擇左完全唔出聲等件事凋淡其實係對佢更有利既,因為時間始終會慢慢地漸漸地沖淡我們既記憶 (GOOGLE唔到LINK出黎 有心自己搵)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
賣顯示卡同款貴過3c 大過或等於1000hkd
單野太濕碎 已經唔記得標題名 完全搵唔返個po出黎
當年有份討論既 係紅字絲打 廿凜, 金句係: 畀多1000蚊買佢張卡係咪買佢速遞(好似唔係咁講)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

同樣招數,係香港冠軍身上出現過一次,但林仔唔好彩撞上既係會硬起黎既鐵板疑似挨告了
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
最近又有唔少台尻電力量火牛出事既PO
唔知咁多位瀨過野既人兄肯信 火牛係有回佣呢回事呢
==============同樣又係最近既HKEPC============

[中央處理器] i7-9700KF 溫度90度 是不是正常的

本帖最後由 11q11q11 於 2020-3-25 16:22 編輯

呢排新砌左部機

CPU: i7-9700KF
GPU: gigabyte radeon™ rx 5700 xt
散熱: cooler master masterliquid ml240r
主機版:Gigabyte GA-Z390 Aorus Elite DDR4 LGA-1151 ATX M/B
機箱: Corsair 275R Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case White

PS:發唔發覺 幾乎條條出事LIST都有技嘉咁款

=======一個月前===========
信左ADATA RAM既

連積巴都認證 垃圾RAM

但持續入LIST推介清貨
===========最近又有一單===========

有位巴就去砌完 結果就不定時定畫面/凍結,總之就係不穩
畀左80蚊服務費,豆埋上鋪結果間鋪D人係搞唔掂就HEA9大法撚丫方生算

最後方蛇個PO都無埋
===========新CASE=============

又係唔識搣散熱塊膠
=====新CASE==========
本身都諗緊入唔入呢度
但見到樓主PO CPU DEBUG燈幅圖已經笑撚死
機都著唔撚到都算 連積巴都屌RAM SLOT都插錯哂
睇下我地既連登FIGHTERS幾落力引導去係樓主問題?
可惜既係個樓主又真係ON柒9急到自己搞死自己

=================最後既忠告================================
＊知識唔夠、運氣唔夠就砌INTEL，普通打機I3I5I7畀＄買張靚卡絕對夠玩幾年，無咁大個春袋唔係做CODE做工程做畫則做軍事機密...就唔好跟所謂既潮流，盲目跟A出事無人無鋪頭會可憐你或幫到你＊
＊4000AMD就出了 ，11代INTEL係最後一代非拼裝U，急用就幫手清3000系同10代INTEL
＊砌機我只支持DIY、T記、SE、邪都同中央田 ＊

同場加映

I3 9100F VS 3950X (相差10倍價錢、FPS平均只差幾十張)
買AMD買未來(X
付費測試員(✓

利申:曾經崇拜過一個人會盡心盡力為他人著想,然後忽然係一個夜晚裡紮9醒左,你既網友同你講我畀佢水撚左去砌1600+A320+2400MHZ x1 8gb ram+1050(+ti?) 收左6000蚊仲要無SSD,原來係我太年輕還會相信人性本善,或者深信他們會像以色列商人般心裡會有一個自己的家鄉

利申2:我記得既都係咁多，有錯歡迎講邊粒字錯左，睇唔明就唔好明，前前後後八單野歡迎加單，係咁多受害人心目中算好定唔好我唔知了，世間搵食難我點都明，希望佢今後搵食之前做返好佢本份啦

利申3:我見第一個PO好多人叫我同佢對質,查實我真係無野同佢好講,而且亦無任何利益關係,真心單純睇唔過眼條友做盡幣少行徑都可以生存到實在太離譜,你地想睇罵戰,睇人互片或睇邊個贏邊個輸,真係搞錯哂啦呢度真係懶人包場,有時間就幫下新手啦

PS4:結果真係要開2樓

第一次幫襯法奧 極度失望

============================================
總結下法記在這個PO出現的威水史(懶人包)

1)6.9k伏list 出機delay2次(放客飛機)，藉口壞底板拖事主，到事主手仲要無插張價值二千幾的2060卡，疑似有員工兩次故意不裝卡就出貨

2)此po一早就放話不幫，結果推到事主個po近乎爆才出現道歉已經肯定絕對有派員監視現場情況，係為了面子才做關公補救工程

3)道歉，依舊是你有你屌佢有佢繼續尻，如果事主唔知，就咁硬食左一部無卡既機，成件事大獲到其實去得商業罪案或刑事，因為明顯有人連續兩次都唔上卡入機係故意導致事主失去一部份財產，屬於偷野行為，而間鋪處理手法只係賠 隻399疑似倉庫死貨的耳機及q旁當做了補救

4)連橫爆炸-開始多人表示砌機砌了一個月就藍mon，死機，上唔到網，黑哂開唔到機

5)同上，case1係砌amd，買所謂的combo優惠，cpu底板清對死人nodata ram，明明有錢擺打手係度守但從不會處理或改善那些疑似打手引用他伏list而產生的各種問題，無論幾多誤信的巴媽上水求救買撚了adata ram出事都好，積巴都出黎話adata伏都好，你有你屌，佢哋繼續佢哋既清倉，貫徹貨物出門理0理你既態度。

6)同上)印象比較深的是一位叫 馬x的巴，又係adata ram list，得到客服專業的回應是，你屋企潮濕，開唔到機?排期啦，排唔到，等下啦。

7)硬sell服務好，出事就連仔開po玩暗黑兵法博版面，但有問題要整呢，要排期幾個月。有位熊本熊巴出左張圖問30k砌到後面執到亂葬崗咁，結果係點?有人答佢，80蚊砌機前面睇得你仲想點 再追問下30k開張tuf底板砌畀人後續唔知會唔會炒車，不過30k...做到穿膠爸咁豪原來都當你係狗

8)店員同打手仆街係事實，不過佢哋會講 「如有爭議，本店保留最終決定」，所謂既連登善堂係有守門萬能key架仆街到仲會講，80蚊砌完終身保，上黎屌會包賠其他鋪肯定唔會，或者繼續引用飛馬藍店明明自己鋪承諾會做到既野，靠洗板就演變成一種防守名目，然後搵人做盾轉移視線

9) 有巴去砌過幾次機都無事，後黎有急事上去砌，結果見到入面員工帶埋BB係度嘻嘻哈哈，原來講好幾點收機，結果吹兩次先見到有個人入場執機，仆街到最後夜晚8點先收到機，當事人嬲到出埋黎講以後唔會去砌

再記落去會唔會出到書
《我的反油史》

無成過軍 得我一個渣

唔好丫

又唔係有數
成黎做乜,學佢地做邪教咩

唔好買WIN10 IS OK
窮就落場買件

可能100~300
如果你膽夠粗可以MON下 BLACK FRIDAY 再左格右價可能格到1000$出黎,買WIN就EBAY啦E+全部都好平
上次叫住個毅進唔好買WIN都中左伏,最後搞返掂粒3600先無咁嬲T記

HDD好似SMR,極伏,如果對數據有要求,真係唔好慳
唔知你要WIFI卡做咩,我向來建議人用ROUTER勁D,電腦入面既就用有WIFI/AC既底板
繪圖卡無留意無意見,如果做深度學習可以考慮3090/3080S/TI 多D CUDA,補充返太專業既我唔識唔好屌
水冷好肉赤,我風冷系亦都只會叫你用D153000系AMD係用乜都係咁既熱量,好似係除非唔係,查實CPU散熱度可以慳到少少$不過你有需要靚仔既唔會阻你

邊個反油 邊個就係五毛
痾尿要起左腳或者右腳

又唔反油

唔割得黃店
只可以不完美可改善
得你條五毛狗反
小妹從來都無反過

又屌

補充返唔好要120水
水轉風先慳到散熱錢

想出去睇下moon添

上巴哈睇好過啦

我出去睇睇下可能忍唔住抬隻moon番黎

有錢

買隻moon都叫有錢
咁我都要買moon架...早啲之嘛
一陣食完野出去睇埋木門就落場睇下先

咪住先 又話裝修驚整爛?MON好似仲危過部腦WO

係架...所以要綁住對手
我錢都帶埋...一定要忍住

不如你出黎㩒住我

做咩唔想見到我

驚比油粉伏擊

腦場邊有油粉

真人好毒

旺電冇27gn950 同 XG27UQ demo睇
落雨又唔想落ssp

睇巴哈慢慢格左先啦

岩岩去太子睇木門...本身想買
唔包安裝都唔緊要
但加錢都話冇師傅裝
要我另外再出去自己搵師傅黎裝...
即鳩縮...都係番屋企上網睇下可以點搞先

係咪想係門口噴隻 新安州/伏爾朗 做門神先搞到D C苦唔敢做

普通空心隔音木門渣
問左十幾間都話佢地只係賣門...冇裝門

點解有wifi6 pcie card唔買買呢張？

WIFI6 唔係話有D問題?

??一直用緊，唔係好覺有問題

ching 點睇WD 3.5" Enterprise Ultrastar HA200 Series 1TB SATA HDD???

ng g

好似500幾一隻?
4TB都係800幾

好想切10850K+MEG Z490

拿刀來

3899就10C20T
其他散件點解平左咁多

要多謝amd yes

唔反AMD了

而家法奧同終端係咪無關連

YA

想請問一下各位師兄加陣呢個時間砌機會唔會有啲唔上唔落?

最近因工作需要想急換部機做3D modeling，但覺得呢個時候砌機好似有啲笨柒，加陣又準備出新代CPU，3080又話會出20GB咁樣又盛，到底等多一排無咁蝕定係早買早享受好

以我為例
我睇唔上眼87K係牙膏U 於是繼續等
(當期時87K賣到3800幾 好似係)

2018年Q4 香港乜柒都仲係好貴
舉例 97K香港要價4289 美水3286

砌完之後
2019年班A鏟係咁瘋狂屌 點解唔切3600/2700X
到2020既今時今日
10700K 3000幾既價錢= 我當年9900K 既5099$(香港價錢)
連帶底板都靚一截 (ETC 2.5GBS LAN,電容都多幾粒)

所以只可以講早砌早享受,遲買享折扣+效能

27gn950黃金同灣仔都有呀

咁點解唔砌10900kF

$

97K->10850K
8C8T ->10C20T
相差只係600$ CPU$ 而比多500左右要多個1.0GHZ好似無咩特別意義
但始終相比起97K就係+2C 12T

加上Z490 電容量好正
唔洗比人笑8C8T/無HYPER THREAD既I7
成條97K LIST既美水價 已經足夠係香港買 10850K

雖然話就話97K我使用率仲係好夠可能換3070TI/S或3080或3080TI/S會爆都未定好想坐時光機屌柒係2018年Q4砌97K既自己

10900KF $3800渣喎

阿源:唔好講了.jpg

10850K都3800蚊啦
少左內顥用番10900KF

Mo$ff下算啦

讀緊書定做緊野?

老年失業

有幾老年呀

再爆驚被油粉知真身

樓主我知我可能有d伸手，但想請教吓你意見呢排電腦壞壞哋想砌部新，唔點打機，係咪抄張intel 4000蚊list就基本ok

同埋去你推薦既鋪頭，依家仲有冇加幾舊水幫砌+幫裝老翻Windows呢支歌仔唱

唔加卡就是但執條i3 10100+h410 4c8t 將來加卡都底玩
Amd就4650g加個b550用內顯玩住先
T記收80，飛馬入code 79，黃金好似一律150
同埋Win10已經無老翻，任何鋪頭都只會滾你買正版

4k 夠加rx570 落單備注埋裝試用版win10
中央處理器
► AMD Ryzen 3 3100 4核8線程 Box
$780

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$560

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x 1)
$285 ×2 = $570

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$499

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 PULSE RX 570 4GB GDDR5 OC V1 顯示卡
$999

電源
► Antec NX550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 Black Micro-ATX Case
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $4,174

擷取自飛馬電腦

話說琴晚去左朋友到整部10400f+h410+1650s 全部硬件無問題
發現令佢開唔到機同 時不時reboot 的元兇竟然係一個10年前的小蒙恬手寫板 一插落usb 就會開唔到機 一拔除就正常無事

我唔太打機，如果想intel，i3 10100+h410 (?)應該邊款板好
同埋你指既試用版win10，其實即係同我淘寶買Key裝既一樣？

4k intel list 可以用番10400
試用版win10 只係無入key 你買條key 入番就得
中央處理器
► Intel Core i5-10400 6核12線程 Box
$1,349

主機板
► MSI 微星 H410M-A PRO Micro-ATX 主機板
$575

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (8GB x 1)
$208 ×2 = $416

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$499

HDD (硬碟)
► Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$267

電源
► Antec NX550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 Black Micro-ATX Case
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $3,872

擷取自飛馬電腦

咪撚喺度講淘寶
連登仔好正氣 一係買正版 一係就呃自己自我感覺良好拎舊幾去啲外國網買所謂oem key

so9sad rog z490 邊塊? 唔會係h呀

7日內係咪番舖一換一?

無得上門換板咁慘豬

唔好用飛馬
藍店
用T記

唔係win10冇老翻
你去新高登個啲搵人裝咪有

唔同你糾纏直接肯一換一算係咁
係要抬多次囉

白行一趟

海關

曲線讚se

最後都係決定呢兩日砌機 做左少少research
平時係做rendering coding 同少少打機咁
budget around 10k~12k 主要揀左

i7-10700
MSI MAG B460 TOMAHAWK ATX
Crucial Ballistix 16GB Kit 2x8GB 3200Mhz
Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
Corsair 4000D AIRFLOW Tempered Glass Mid-Tower ATX Case

但差火牛同display card未揀得落
display card都係預2060-2070
火牛應該預大啲w 可能850左右 for遲啲再upgrade display card
另外原本想砌埋個塔散但聽講有D塔散會頂RAM/唔係LGA1200槽
所以想請問下師兄們加陣有啲咩火牛同display card係會推薦/或者我加陣既list係改善空間?

牛 SEASONIC
卡會升就有幾LOW得幾LOW
塔散 1151基本上=1200(好似係) 名義上轉左腳位,實際裝塔係一樣
I7 係鍚焊,唔洗點要求隻塔幾靚,求求其其就得
考慮下要K版U,將來放2手都爽

Thanks 咁用心解答
聽日就出去中央田搞搞佢

不如條ram加番燈...唔好晒左個透側

中田價

RICH

月光光~照地堂~
蝦仔你砌左107K未~

聽日係9月30日，碧藍幻想6%既日子，大家早d訓

more

發現悠二D list 好貴

想問下依家出1660super會否不智 打算用到出3060（唔食炒）
同埋如果淨係用汁相 ai sketch up CAD 用3300x定3600
小弟budget有限 大約6000-6300 around
主要玩r6 想144hz + 2k 開中效
唔該晒各位

二手卡會唔會仲低?
買新卡幾時都係不智 因為好快又有新一代出

二手卡都有留意 1070都1200-1300，1660super最平都18xx又有保。所以先揀1660super

epc有張inno 1070有保到下年5月 應該頂到你換卡

加埋張1070 $1250應該岩你budget
箱牛都用好D for你第時昇級用3000系
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,499

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$780

RAM (記憶體)
► Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2) - Black
$630

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$855

電源
► Antec HCG GOLD 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$859

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$259

機箱
► Antec DF600 Flux ATX Case
$539

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $5,500

擷取自飛馬電腦

唔該巴打 不過3600同3300x邊個抵用D？

多春36 勁
單核33x勁
你D usage 用唔用到多核優化?

10700k+1070ti

睇過佢case
力推t記 se

記得盡量咪買window
搵隻手指燒iso就有

仲有無人會信油耳個即刻跛
3080 3090 啲電容炒能哂車
未出之前仲講到今代幾有誠意heatsink做到幾厚

5000amd要勃起了
來看A粉崩潰的說法

1)109K要被輾了
2)我大A就是潮
3)價錢屌打INTEL
4)8C16T打109K IS OK ,97K打3950X是甚麼心態
===發現造假====
5)突然窮鬼上身:等DDR5比較實在
6) 待補

你唔係不反油咩

做一日藍絲得唔得

夠人地切機急用下晝等到夜晚堅

A粉點解人見人憎
一個po睇得哂

Zen2玩家開始驚2手賣唔出，出文fake9人最後一代砌黎無意義升唔到級唔好買5000amd，fake埋intel 都唔好

公道個句姐
人地要驗下有無其他問題姐
半粒鐘我等得丫
好過呢度d撚屌fake你去抽插cpu然後板u都要換啦

拔劍我到而家仲有陰影 幫朋友換過一次cooler 成粒U 痴左係cooler

最後武士?

仆街不反a了
蘇媽做到野都比班垃圾背刺
5800x咁勁班撚屌驚到叫人唔好砌
貫徹推a買i精神
新卡不要吹奏evga一模一樣

最多咪換粒200ge比佢用住先

好想切11900K

仲未有單

廿絲轉左109K

Intel® Core™ I9-10900KF Comet Lake 10 Cores 20 Threads (20M Cache, up to 5.30 GHz)
+
Asus ProArt Z490 CREATOR 10G ATX

Good or bad??

未見過呢塊版，好似新系列
價錢好似都好金 google左下連開箱vrm都無

2500似strix 入門版
料堆哂落其他專做野既地方

新系列真心唔敢保證
華石始終有7進7出傳說
例如我fd唔信照買電話都無事
呢樣野要睇你命格鳥合眼緣又符合buget做用需要就go啦

問吓飛馬Matthew咪知囉
麥當勞新個隻蜜糖炸雞好唔好食？

呢塊同msi b450i gaming plus ac 比會唔會好大分別 諗住上 zen 3 ryzen 5 系列

A*20超唔到wo

正正經經買返b550i算啦

A520I比apu還ok

只係超唔到cpu

比埋個幾百上b550啦

b550i果價

msi b450i有max version 會有Zen3 cpu support

550唔係有pcie4.0 咩
Itx應該靚料好多

但果個價配Zen3 ryzen 3/5 CPU 明顯板貴過 u

佢都諗上埋5就一鋪過啦

放心唔會因為一時心雄上b550i
超頻呢D都係patpat痕先會攪下 最終只會default 開pbo 就算

唔幫襯法奧
係咪淨返終端

仲有se中田

中田好？

正正常常

大撚把人信, 見人中伏我笑一次

3090 台灣已經開始有d正常返貨既現象
香港?等下啦屌你班垃圾化外蠻荒無主之地既順民

喺香港預炒番一年半載先
或者可能清泉油耳幫手足們拎到貨呢
利申 不反

等埋6900xt出 老黃自然識得放多D貨落來

n記有當過amd做競爭對手咩

今次蘇媽無料到 我地仲買緊rtx 2000 superti

唔反amd了

B460版有邊塊係性價比之選？

CP值
TOMAHAWK

Msi mortar / bazooka 如何？筆值750-850

無乜特別意見
推TOM記貪佢多個2.5B LAN口
MORTAR應該係好過BAZO DD應該渣,唔好信哂我

唔該先

B460賣到咁鬼貴講咩性價比
上i5/i3非k嗰啲搵h410好過聽講MSI a-pro幾好
真係要B460就bazooka(matx),Pro4(matx),TORPEDO (ATX) cheap cheap地正正常常咪算

mortar 個design 比你上i7 i9 non k
用i5 浪費左d用料

所以要睇上咩U無奶油隊塊H板俾i9嘅又唔係出腦場伏list

唔知問果位用咩list 只講最高性價比 我會諗都係5-6k i5 2060果d

Sorry 我係砌i5

如果砌i5 h410 ram果到最好上埋16gb 2666 x2 趁ram唔貴

i5 + 2060 sor冇講清楚

i5 32gb ram 2060
想省錢可以用8gb x2

H410 D電容量同省料到咁...

絕對夠推10400

明ga 用開z版點會睇得上h版呀

唔該ching

張卡 5年保 如果無貨轉番galax 2060 1 click oc 仲平D 三年保

B板AS WE TRUST

好不過問下i5使唔使買另一隻cpu cooler

但係今代低階B版用料同H版 非常接近

不用另加cooler 原裝垃圾已經夠用 又唔會過熱降頻

畀多200幾要靚仔D 多D用料好過

On9 一問 依家出2060係咪有啲on9

唔會on9 因為你有排都唔洗諗2500 買到rtx3000

AMD生性咪

下一個問題會係
AMD display card 究竟幾時先會識生性?

你地啲職業車手點會睇得起我地啲...街車丫

馬沙邊睇得起無紅色既機
有
上過部金色機

國慶坊都賣到3000有找
是咪升級良機

放晒套97k z390 入10850k z490 啦
用得intel 諗乜鳩昇級

偷偷地睇左下CAROUSELL
勁少
幾部2060+97K成部走就多
我煙威武

單u 板去肥花看看啦
carousell 少d

得一個散件2900
大部份跟機
我煙威武

PK
97K機全部都2060
禁下AMD....
真係明咩世界

99K 跌落一手2500呢個位睇黎執得過

8c換8c 換來幹什麼

8T+唔洗畀人笑無HT

10c20t 仲可以笑番人

但我窮

之前有單唔記得插display card 詳情係點呀？

係送到後冇插display 直情成張冇左

成張冇左？ 爛左？ 冇插實？

係冇俾到 冇左

呢啲野好小兒科之嘛
啲反油五毛狗(刁xx)不停搞大件事 搞到油耳要賠野俾事主
大家一場手足 黃店就唔好計較咁多啦不完美可改善

都係忍一忍手先 三月有末代14nm 聽講b版解封超ram 選項

一車車傻仔送＄

BTW你砌左未

但持續入LIST推介清貨
===========最近又有一單===========

有位巴就去砌完 結果就不定時定畫面/凍結,總之就係不穩
畀左80蚊服務費,豆埋上鋪結果間鋪D人係搞唔掂就HEA9大法撚丫方生算
呢個case個post冇咗既有冇原文睇睇

印象中係炒RAM
話親身豆過上去CHECK機話無事
吵一輪間鋪先見到話肯跟返
事主就隔空(我卜左個鋪主) 同個人道歉話下次改進語氣唔狙擊
之後就咁無左

反正都唔會幫襯佢

404

好撚慘 用左半年仲未有事
未投訴得

有冇IT Ching可以入一入黎幫幫我

又有

搞掂左啦人地

出左機未
Amd新u又勁左

AMD 不了

唔係想像中咁勁...唔駛諗了

A粉棄我就取

巴打們 如果呢條list有冇問題？
Asrock板評價如何？利申：第一次砌電腦

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASRock B460M Pro4 Micro-ATX
價錢：$750

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B PRO Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,665

利申會去中田砌

無咩問題
用我果條可以省幾舊性能一樣 中田報價
hdd自己加

我都係揀b460不過機箱就揀緊ps15定s100

ps15 pro on99
都唔知pro喺邊 成隻箱改少少個前版又賣貴一舊

送三隻風扇好吸引

一係用番b460 mortar wifi 為左第時有機會昇級i7 留條路 ram 買crucial 3200c16

原廠風扇好雞
有求既最後都會換返有牌子

買得三把靚風扇 隨時貴過個箱

Bazooka得唔得？有少少out budget

已經搞到咁既我
買左4隻119蚊
貴過focus g 390

可
前天佢還會叫人用h410

咁佢想b460麻 為左同h410有d分別只能話為左第時昇級而家比多幾舊合理化

不過D fd話最好買隻cpu cooler

用arctic 囉除左無燈 真係幾唔錯 f12 f14 p12p14
我用緊兩把p14 做進風裝係275r

你d fd 其實有冇用過10400f?
stock fan 跑fpu test 都係82度上下 洗鬼加cooler

窮丫 哪有錢

省番cooler 同b460 錢
2060可以加個super 啦

點解唔買arctic p12

買完先知佢存在
利申 聽左台仔建議買風扇

P12拍得住貓扇...又靜又涼
不過就冇燈又生得黑蚊蚊
依個年代黑蚊蚊啲人會覺得係廢野
但佢又真係賣緊廢野價錢八十幾蚊

冇

i9 10900kf 用360mm水冷 表示

借問下高手, 我部電腦經常性地開唔到機, 著一著燈自動關機又重開 (完全無畫面), 次次都要我開機箱抽插下條RAM, 然後先有機會開得返....都唔得就要吸下塵, 打坐, 放空, 指住部電腦屌, 然後第二日多數就開得返....

呢部野我係DIABLO3出果陣整既(朋友幫買/整)

然後間唔中一直都有咁既情況, 但真係好間唔中,

然後UPGRADE過張DISPLAY CARD一次

換過張RAM CARD一,兩次

呢個問題出現得愈來愈密 (但當然快左因為UPGRADE左張卡)

到好似上一年換過左個火牛, SSD, RAM CARD, 機箱

完全無事到半年前到又係咁撚樣真係好7煩

查實部腦到點先CHECK到壞邊PART?

完全換過哂又好似好浪費咁..但唔忍痛換又驚一陣又係咁開唔到機...

利申, 而家開電腦都主要係我或老婆做下文書野, 或我自己夜深偷雞汁一兩ROUND LOL....所以無咩特別要求...只想開到機就得...

召喚硬件傳心師
都係打坐放空等高人指點你

\l/

熱？

依家砌3070應該砌 5600x好 定砌10400f 玩返2 3年再upgrade返cpu好

有冇舊機用緊? 定係壞左無得用 budget 幾錢?

budget 10k左右 可以加減 有舊機用 不過都想最近成部換 部機好舊 主要都係打機 1080p 144hz

砌3070 頭水應該用左5k
仲有5k 整個豪華10400f 套餐應該夠

如果後面要upgrade 係面除左storage同display卡 其他都要換

發覺nas都幾呃錢
一部2bay都成千蚊仲未計兩隻hdd錢

千幾蚊夠買兩隻外置hdd
買條轉插usb to type c / msd 已經。。。
咪住先。。。 轉插好似比唔到電亦都可能比唔足電隻hdd
唔通得返買10幾條512gb usb或者msd加轉插隊電話屎眼當移動備份硬碟...

除左nas，真心無方法做到隨街backup既儲存工具?

你有本事自己砌同set freenas咪平囉

唔識
想睇文件渣

又要平又唔想搞咁多野就要比錢架啦,時間成本唔係錢咩

google drive 課金買tb

nas除咗啲人有大量storage需求 其實主要係玩其他功能
例如bt 同埋當電影庫
利申我無nas youtube睇過下只係知少少

用緊30個G+啦 窮撚買唔起

好撚後悔賣左人地既PC

搵日買條512GB USB插電話算

買d 二手件自己砌部囉 /星際鍋牛又得

2手貴丫...
唯有等下次FD換機 老閪幫佢收......
係諗唔到以前咁多人砌都係砌MATX版

Ng g本身9月就想潛
不過咁爆法又走左去好似睇人仆街唔出聲咁

幫你條五毛狗推下

又被毛

法奧係黃店
你割黃店
唔係五毛咁係咩

割哂飛馬既咁點計
偏頗黃?
個別例子?

飛馬喺連登係紅店
割係正常

推

原來10 代i7 個cooler 有upgrade

10700 用原裝 有無人試過會唔會降頻

a fan mode:邊夠am4個原廠cooler底玩，又rpg又銅管

Btw 我窮
無10700

黑色果隻?
輕度使用照用
鐘意跑壓力測試睇數字打飛機 課金買過隻啦

都會打下機既 但依家打機好少會上到 100%

咁咪照用住先

求x570 推薦,
想買 5900/5950

msi ace

用途？

1080p 240hz 打機

no budget 推介三大廠旗艦x570 C8H / Xtreme / godlike

補充
$3000
打機 1080p 240hz, 睇片, discord分享畫面同步進行

唔使用盡pcie通道買tomahawk, tuf呢啲都夠，貴多少少就unify, strix-e

x570 gaming plus 配 3700x 一開 pbo 同 cpb 即炒
所以打算比多啲換走佢

3700x 正常幾百蚊b450 都夠用
有冇懷疑係粒u / 版有事?

Day 1 開始就係咁, 可能我唔係工程師已材料

unify

7000蚊細機箱 打機list 有冇

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,320

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 32GB (1 x 32GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$879

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,256
This ok??

用ADATA ram
等GG啦

幫人請垃圾

新手唔識

要點改呀巴打

Crucial 2666mhz 16gb*2 白板ram @435*2
箱諗唔諗下NR200?

32X1 RAM要成879仲要CL19係乜玩法上美森新強 1600已經有3200MHZ 32X2仲要師奶16

原來1698已經有

唔係sold by amazon

13 樓 一野shout死你 PandaYIP推0 噓-
昨天 21:38 編輯 
香港聯強維修過 技姦顯示卡..去到維修點 測試正常 回家就黑屏給我看...然後朋友電腦也黑屏..
最後就丟一邊.買過一張新的別牌

以後寫聯強保養的超過HKD500的都一律不買

邊個巴泥
認左佢啦
我大油耳神教之品牌 -- 技嘉神雕不容抹黑任何問題
如有,就去法X

氧化都唔俾

中國牌子好出奇咩...
得連登仔/HKEPC仔會吹奏佢同ICHILL渣

代理問題 唔關牌子事

inno 代理我上過去整嘯叫 有得一換一 有得比錢昇級 幾好服務

正常唔洗用保

Ichill唔失禮...唔好拎黎同傻鴨相提並論

我都試過去換卡...話換就換唔講野

可唔可以幫我睇下張list 有冇咩問題或者點執執佢
1440p 打機睇戲 通常打下total war 個類 有時都會玩3a game 唔該巴打

1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$2,970

1 x ASUS ROG STRIX Z490-H GAMING ATX
價錢：$1,999

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,580

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,380

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 3080 OC Edition 10GB GDDR6X (預訂)
價錢：$8,299

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,029

1 x Cooler Master MasterCase H500P A-RGB Mesh White
價錢：$1,290

1 x Noctua NH-D15 chromax.black Dual-Tower CPU Cooler
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

如果你一定要用牙石板就轉z490-e
Z490-h雞雞地
如果冇指定可以考慮下msi tomahawk z490
Ram如果你唔超就轉3200
其他冇意見...如果你會超頻最好轉aio

唔該晒巴打
RAM 有冇咩好介紹? 未定買G.Skill定Crucial 好
另外32GB 買4條8GB 定2條16GB好
應該都會超下部機, 但未必長期超

睇你想唔想要燈
Crucial ballistic 3200mhz 8gb*2 要兩pack
3600又得...有冇燈又得
G skill啲燈就好睇啲啲
我個人鐘意crucial多啲

用緊HGST(WD) 4TB
貴少少 但好靜

我見crucial 好似平少少
但係g skill d 燈好似正d
同埋我睇緊d ram
3600 同牌子都有好多唔同版本
差幾舊水 其實用落係咪feel 唔到？

部機本身有風聲都聽到hdd聲？

HGST我用緊
吐爸名聲好似係聲大夾吵

但真係好平...10TB先$1435

圖文不符.JPG

咁我轉埋wd 算啦 反正之前用過都ok
唔該晒

另外想問下850牛夠唔夠推
洗唔洗再加？

仲未有xterme

ROG Crosshair VIII Dark Hero

窮撚budget咪揀佢, 有咩所謂

其實ichill唔差
Zotac都係
只係呢兩代有幾間廠要做返好
先特別勁左
今代30系tuf老賓好勁

ichill係勁不過個人覺得有啲樣衰
我同人出機會揀tuf

Zotac今代amp未見人
仲有加力屎今代出唔出hof架
But inno 今代係咪已經拎左風冷最勁出黎？

睇落就係

咁即係睇xterme review就收工
唔知挑唔挑到strix同ftw3

點睇氧化單野

Msi果單？
我試氣化左都整

前面提到既技x link講緊索泰，聯強話擋板氧化唔保

香港好難唔氧化
我d合金模型都氧化啦

氧化唔保 早年D礦工拿成堆卡去保做壞手勢

Molamola

堂巴係點令到張卡氣化?

好耐喇wor
770黎
而加我真係唔知
不過要氧化好易wor
利申：住近海邊

你屋企潮濕

連登仔/HKEPC最近開始瘋吹的ICHILL甚至ZOTAC有5年保(但不保氧化)...連帶最近ASUS卡都催谷很大

試問台灣尚算有巴哈/MOBILE01/PTT線上客服獲取VIP服務
難道要油耳/聯強做埋嗎
各位要對30系TUF有信心

XFASTER 開始放風話3070TI係台尻電 7NM
係咪迫人用3070

Terminal 砌機會唔會幫手執好 d 線

會

間間都話會執線

和好未？

出現了

有無人玩ram 當ssd做開機os 見美森32x2 已經低見1600有找

無知一問 用ram 做os 咪唔可以熄機斷電囉?

我記得個結論係當玩具玩就算

支持你試

窮

岩岩拿番粒3300X 換走1600AF 跑一跑PCMARK 竟然有巨大昇級感

FD啱啱砌左部咁既機想知佢比人呃左幾錢？

真係笑料來

無左

【求救】 法奧機到左，但開機個mon no signal

唔好咁啦
樓豬自己7咋

原本差d第一個估中
點知咁夜都咁多人
一玩膠就。。。。

飛馬哥幾時出到貨

買終身保算啦

等到放棄等待 訂已退話無fe無期

睇巴狗版 有人問newegg唔送3090到香港

預測之神放風
3070 3899rmb

香港炒價4899都唔知買唔買到
希望油耳幫到手足唔洗食炒

頭水有膠爸同堂巴幫清炒價夠fat啦
你地炒先 我ok慢慢等

仲有無卡買得
仲有fd要

香港做唔到<5000 HKD

點睇巴哈狗跣完人地買amd
條友on99用3800x行3090呻張卡廢
仲要慘慘豬比人叫轉5800x

勁大量貨返我覺得佢哋未必做到好似ps5同8090咁連外國貨都掃哂既現況

仲等緊ti

99k都推唔爆張卡
我應該轉咩

97k就話姐 99k..

109囉

如果大把貨，香港仲要食炒價既話
真係NEWEGG/amazon 算

到真係99K 1080P都唔掂就直接2K 4K啦
佢條友仲要有錢人玩勁野既
2K4K AMD係呢兩項既優勢都比INTEL拋開埋 5000再唔郁真係叫班A粉含撚都唔掂

NEWEGG會被屌

11gen出未
想睇新架構下既14nmm點8春打人16春

有新解匠機沙薩比
要買要買
新nu我買完返黎未撚過

我只期望唔係雙春設計
多工同使用率呢D TERMS 真係對機友黎講只係笑話

呢粒我買3900xt好過啦
不過我有3950了

家中缺寵物不

睇nb果邊
好興奮

有5隻了
快有第六隻
布偶

但OEM貨多到要入門市冠4000系名拋售

仲要新igpu勁咁多

係勁過INTEL UHD 但...(引用當年巴哈狗講法)
桌機打得機都用獨立顯示卡,粒APU真係馨香D?

加300$左右要粒垃圾IGPU 仲要廢過1030少少...
買返R5 谷埋個300落GPU好過啦

有好過無既
不過⋯而加d板好多都無左hdmi dp埋頭

咁都bin

乖乖地等5000啦

我一部打機一部做野
等乜春？？

5950

有咪買
Btw女友已想拆左我張3090裝落佢度
我同佢講你牛牛得850唔岩用
仆街了
又要今晚訓書房喇

近排佢有冇犯大錯

應該無

3950X同10900K都有得考慮下
3900XT不了

5900

5900冇咩興趣
10900玩多一年可以轉下一代試下

Fan boy :都無pcie4.0

下一代咪有囉
Pcie3.0都行唔盡

F boy: 理0你

T記仲未入箱

我隻牛得750

竟然唔信連登仔

750應該夠啦

隻牛未要長期轉
一張卡就食350w

用緊97K 長期唔超 張卡1070TI 長期唔曉轉既CORSAIR RMX2018 750W:

想轉1000-1200W牛牛

CORSAIR RMX 1000信油二 唔轉最好 唔會吵

牛牛 上水啦

買定離手 RMX 1000好搶手誠意推

得CORSAIR ?
唔想著火

信油耳 實無死

好想買野

支持刁民丁

唔好意思想係到問录問如果主要打機多，玩遊戲主要玩gta 5（中等畫質唔LAG就OK） lol 呢d game ，冇咩玩食雞類遊戲，想用5年左右，顯示卡1660ti 係咪夠做定係加多d上2060？budget 6500$ - 8000$ 左右：
1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250
1 x MSI MAG B460M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$899
1 x DATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$440
1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279
1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499
1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1790
1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699
1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計：$6365
Or

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i5-10400F Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200
價錢：$1299
主機板
- MSI B460M PRO-VDH WIFI M.ATX
價錢：$785
顯示卡
- GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢： $2499
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL19 $225
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL19 $225
價錢：450$
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU
價錢：$519
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
價錢：$299
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD
價錢：$530
機箱
- Phanteks Eclipse P300 Air Tempered Glass - Black
價錢：$550
砌機 80$

總計：$7011

你問左人地有冇貨先啦

第一條水魚on9 list，單條16gb ram仲要cl19....
第2條叫好d 但都偏伏，ram cl19 轉cl16
500幾買玻璃箱根本呃傻仔。。。rgb 燈光 鋼化玻璃係你有錢先玩，390濕focus g或者類似價錢既箱都好d，因為個百幾蚊偶爾換到好d既卡/ram/火牛

整體奇妙在上面谷底板，火牛，但ram玩9人
底下就谷卡同機箱 睇唔透幾想清倉先配到出黎

有乜買

Fractal Design Focus G ATX - Black$390
1
Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200$1339
1
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDDWD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$299
1
GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6$2499
1
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2A2666C16)Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2A2666C16)$579
1
FSP Raider II 650W 80 PLUS Silver PSUFSP Raider II 650W 80 PLUS Silver PSU$549
1
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSDKingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD$530
1
MSI MAG B460M BAZOOKA M.ATXMSI MAG B460M BAZOOKA M.ATX$880
1
砌機服務砌機服務$80
1
總額: $7145

落腦場執應該平少少
機箱唔岩 就自己轉,我理撚人點睇,散熱一流就一定推
GAME多既話就建議CUT HDD 加大SSD到1TB,記得預留30~100GB當讀寫空間
GALAX卡有閒錢就轉ASUS/MSI 2060同1660S相差約10%,但1660S幾乎賣到2000蚊,2060要價2499+ 值唔值得畀多500$就睇你自己需要
睇你應該唔會升30系卡,牛就700W無咩意義,咁就用好D用得FSP就上埋銀牌算

去返油耳到催佢出3090啦

第四日未有消息

3090好多
3080唔夠

竟然唔買法記

你行下腦場就知
3090係個幾張冇啫

3080係全線都冇

邊有咁多膠爸堂巴幫手清3090
仲要裁員潮岩岩開始

工可以冇得返 卡不能冇得裝

想請教下條list有冇問題, 主要係想2k 144hz gaming, 會買3070, budget 10k左右
CPU
-1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250
主機板
-1 x ASUS TUF B460M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$999
RAM
-1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 2666 MHZ C16 － RED CMK16GX4M2A2666C16R
價錢：$570
HDD
-1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419
SSD
-1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$750
火牛
-1 x Cooler Master MWE Gold Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$759
機箱
-1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455
-1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,540

2k 144 3090先啱啱夠

我知3090所有game 2k穩144fps 但好l貴 3070有100fps都夠玩啦
想問其他野有冇問題

全部cm
直接買一條a2000仲好啦m.2位好珍貴
1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 2666 MHZ C16 － RED CMK16GX4M2A2666C16R
價錢：$570

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Antec DF600 FLUX ARGB Tempered Glass ATX Case
價錢：$539

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

總計: $3,216

唔該ching
但想問下火牛650W會唔會有d勉強
nvidia官網係建議650W 但洗唔洗750W穩陣d
同埋機箱有冇細少少嘅選擇 土地問題

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASUS TUF B460M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$999

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 2666 MHZ C16 － RED CMK16GX4M2A2666C16R
價錢：$570

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

總計: $5,455
750w好啲啊有錢就得

唔該巴打

卡呢
圖定老母

催唔到
個fd要xtreme 3090
哪有

我自僱人士黎

原價屋有

諗住買3070再搭呢個list

一定冇問題 650W係極限可以推到overclock嘅10900K+3090
不過當然唔會推到咁盡

買TT全家T.T

UP漏左,F版U無內顯,要準備定張顯示卡

我知呀 我咪話買rtx 3070 再搭呢條list
想問下有冇問題
火牛唔用TT用咩好？

因為budget 1萬蚊左右 但又想上1440p 中高fps gaming 所以諗住5000蚊顯卡 其他嘢5000蚊

開機冇畫面，叫法奧送一張

Seasonic
3070起ma年底
年底又出 a卡au intel 11代

Seasonic冇貨

不了保養煩
係有朋友係台灣但唔想煩

有咩好買

無好耐啦
成個月前就無

thx bro
我係到諗砌部7000$左右既機再買部xbox series s 定係加budget上3070 好定係2060張卡都夠做唔洗再買xbox series s

岩岩Amd先又撚狗，個市亂到咁睇定d先
Btw 如果你螢幕1080p就是但
行2-4k再諗3070
簡單講追fps先諗貴野啦 打機呢家野唔係個個需要都一樣想行到最top 好難定奪你1660s夠定3070夠 $有限就玩有限既蚊，我都係97k插1070ti玩住1080p等緊3070睇情況再諗上唔上4k

點睇AMD 新出既AMD Radeon RX 6800 XT / RX 6900 XT 顯示卡

1080P以上既MON 好貴

終於搞完有得用

2k依家有啲入門既都2000蚊左右啦

一早買法x等一個月咪唔洗煩

保持3秒車距
上次radeon7 係2080ti殺手

但新驚未必支援amd rt

垃圾4k mon 2千幾有好似benq

理撚你 我amd就是買未來

3090係講緊做埋render圖
Amd點買未來法

用緊垃圾LG 850乜春春

理撚你 平一半就得，今鋪我撐a鏟

卡照撐ncpu繼續intel

用緊

24gb vram真係好癲
我公司都想我買一張番黎ren圖不過成皮野腦細少少肉赤

1萬都唔畀唔起，咩老細

一皮好平
老細你想ren一年？

我串過老細
話我屋企部機勁過公司機
所以唔返office

佢之前俾人水咗買workstation卡 完全ren唔起
依家淆淆地無咩信心買咁貴又係收皮

想問下Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本) 隔音效果點? 值唔值得加變be quiet pure base 500?

Workstation 卡係做指定野加成
Ren唔起正常

個size.差好遠wor
Matx vs atx點比？

我上網research過應該係搵驚明卡先啱
所以依家諗緊應該係3900x或者等zen3 配3080 定3090好
不過我新入行又唔太肯定真係ren得起
ching你玩咩software分享下？小妹我公司玩3ds max

想隔音好用define mini c / antec p5 silent

你係咪要挑戰千反田既開MOON
日日REN片

3ds max?
應該cpu同ram緊要d
你整既渲染會食到gpu?

3ds max有用過

我自己唔識玩3ds max㗎 我幫我腦細問炸 或者可能買張廢驚明卡番黎試試先
ram 32激應該都夠 cpu最多上埋3950x但唔多想公司機用水冷 風冷d15會唔會壓唔住？

32叫入門
64係基本
3950岩架喇
仲有錢咪俾埋3090
著色會食到gpu既但俾盡都係食到12激左右

3070開賣未

以po主呢類垃圾a粉既思維模式(hkepc廢中廢老)就係:

買左3000系amd?你既信仰未夠班囉
5000買未丫柒頭,專for amd卡,令amd顯示卡再上一層樓架
乜9野跑不滿pcie 4.0?
不是amd問題,是你cpu未買5000的問題
課金啦仆街

買左3000唔好屌佢系列

老板不死 坐等400系支援5000 bios 先入

但人地水你換埋板wo
近乎講明你唔換，咁行唔滿pcie4.0唔關佢事

RTX 4000 , RTX 5000 , RTX 6000 WE TRUST

刁兄點睇近日A粉癲鬼晒

無意見

ek aio 3 fan同6fan有咩分別

Ng g

你都用A啦

世紀大戰題:

DARK 4 PRO 同 D15比
無BUGET問題,無高度問題
邊隻好

Z73

雙塔可以看埋呢隻

問過Ek360 6fan版未

D15
收聲牌係差fd
等埋新一代d15應該無人挑到

九州風神大陸野

Z73夾多三隻風扇咪得囉

X73

想砌部平既ITX 細機箱電腦俾老母睇YouTube, movie..etc

有冇specific 推介

4650g + 300a

係3060未出之前，有邊張顯示卡抵玩
岩岩壞機

利申，之前用緊1060，d大作會係ps4玩，係玩online game

RX584

本身想買3060，但應該等唔到
張rx584 唔見香港有既

得2手
唔等就2080$收2080TI

好似都係ek勁d

EK冇mon不了

Xfast開始吹intel 11代屌打10代9代
Amd yes!

而加有rgb都唔夠勁
要有埋mon

事實11gen係好打d
不過食電又勁d
要買了

Z73應該都係一體水冷最勁個幾隻之一

x73同z73 有咩分別？
差左有RPG 溫度顯示？？

相差$600蚊

係

水冷師?

想自組埋部機

掉咗部公司機俾法奧砌
好想知砌成點嘅樣

一定伏

咪燈一陣砌到靚靚仔仔翻黎小妹無得R著數

你兩個究竟收左幾多

黃店吖嘛 無條件支持啦

唔好搵藉口

唔通同你講我收咗幾皮野打手費咩
小妹專業打手黎架

都抄唔到靚仔司機牌

堂巴個白汁司機肉償

買囉

橙在諗喊到買咩

買moon?

5950x

頭先買左moon

雙11。。。丫sor呢度唔提得，連台灣都當中國咁屌

月底就黑五

雙11關我咩事
我有時間想買就買
雙11買隻moon平得幾多

華石144 當年香港3萬幾,美水2皮內

點解要買水貨
買左隻27GN950 $66xx
雖然代理係廢...都好過冇

咁你想買邊隻？

未諗到
可能9900K
可能底板
可能SSD

屠佬節有FD SD我知DARK4PRO 平香港200$都無理
襯侵侵仲係美帝,幫佢谷下經濟好過

Ssd囉

然後一闊三

點會

想要99K Z390 GIGABYE D(MASTER級)

ROG好啲
99K都唔錯...落左價抵玩

子龍!!

仲未收到法奧部機

未一星期就咪撚吵啦
當人地做速遞咩
借頭借意反油

真 都係飛馬好 搵真。速遞黎送（順豐）
反油了

屌你個藍屍

BTW 砌109K定5950X
5950就抵你要等啦...

BTW 幾時開PO屌

3950x黎 諗住59一出無貨廢事排隊加食炒

蘇媽話返大貨,你條PK學廿絲做叛徒?

今年美國大選咁激
連登仔又起到唔少美資親民主黨
係咪AMAZON都唔用得了...

布甸部機等到凌晨都未到

點睇amd苦主
好熱呀

咩熱

大陸仔評測呀

Mo see gor

睇黎做咩
97k夠我用，又唔係追新既富豪
睇圖文夠做啦，何況仲要係中國消息

咁應該去邊間砌好

T記好多貨都冇
批發商問題
灰

飛鹿
會屌送中
T記
會屌貴同扮有料
未x，g2
臭既
奧鉑=zeta=科卓
賣屠佬野
Jumbo
國慶坊黎ge

Se
平係平但油耳伏list同一樣有甩漏(好似上漏螺絲
中田
會屌中資
邪都
會屌sales閪面，而家仲有員工被濫炒(建林燒息)
Comdxx
伏過我買水冷

網購
Amazon係撐美國民主黨
Newegg係中資
屠寶京東唔洗講啦
剩返b&s見過有人屌張單寄一年

So far我會建議自己買料砌，或者真心唔想煩就選se，t記，amazon(cut單ban卡我先會叫人用newegg)

AMD係原罪,熱能換效能,首批不能買
不是說假的嗎

pin la diu

咁要自己問返廠攞貨先砌得

想知下T記點扮有料
同埋我今朝都睇過T記同法X，同一張list都只係差十蚊，相信如果買最hit嗰堆件應該冇大分別
甩漏就唯有買家熟電腦自己check清楚

G2都臭

新手唔識砌
自己執好張list去又驚佢俾水貨

咁係咪揀T記 > 法奧

我自己都唔知點揀

啲staff把口臭到仆街 咁多間電腦舖應該係佢最臭
利申 割黃店

有未，我指出po

問布甸

乜勁都賴我dllm
老實講 faroll啲cs應該係世一 辦公時間差唔多係秒回
砌機過幾日先知未收到亦都未俾佢砌過
t記就砌得我都幾滿意 不過係cs慢少少同唔係點跟啲野踢一踢先郁

水貨查實好難避
網店尤其9成係
鋪面既有國慶坊年年比人妖

水查實唔洗驚既，代理做，而唔係水行貨得個間鋪保就得，契弟我幾乎全水用左2年無病無痛

問題係驚返pack貨你成set比佢砌埋，根本好難睇出黎，基於呢點我係單買先考慮網店實體如果你以為安全。。。。可能都未必，我買既機箱隻原裝扇1年都無開始無乜風同粒光變弱(長期扯盡)，最記得當初上底板見到已經上左2粒銅柱個時諗自己新手300幾咪唔開po算
相反。。。我網購大牌少少既水貨台灣扇，屌啦媽，扯極都咁勁

我會建議砌機去t記，因為毅巴瀨嘢中左amd伏，間野肯試到邊忽有事，之但係整3次仲要叫毅巴買window咁囉。。。

咁你部機到未

同法X講我用你今次結果決定幫襯T記定法X

水貨都唔怕
只要係有代理商就可以一換一
同一道理，CPU就最好行貸
其他由得佢啦

都係既
不過有時串得又有道理

想問埋買mon 應該去邊到買
好多巴打話要check啲光點
係咪去返門市買最好
例如Lenovo mon係咪去返Lenovo門市好啲？

想問埋巴打 想問埋買mon 應該去邊到買
好多巴打話要check啲光點
係咪去返門市買最好
例如Lenovo mon係咪去返Lenovo門市好啲？

係,不過Lenovo

中田

睇中佢嗰隻lenovo thinkvision p27h-20 27" qhd type-c monitor

買AOC都好過靚老馮

有冇啲27-28吋 2K mon 推介
Fps 唔洗最勁 想亮度有350

thx 巴打

記得講價

想問埋 有冇啲27-28吋 2K mon 推介
Fps 唔洗最勁 想亮度有350

巴哈睇MON PO

XG279Q?

店員態度應該係數一數二咁臭

有無人幫襯過熊貓電腦

咁買LG/ASUS mon 咪冇得揀
得旺角/黃金

poweroff條白卡仔咪瘋狂推黃店吖嘛屌你老母

你部新機呢

部機仲未到師

T記仲賣緊7年前嘅長城代工賊船RM系列
點解要咁迫我

睇左一星期硬件台結論：
T記：穩陣，但係貨種好少，俾代理商玩尻
飛鹿：CS同售後都閪，加埋砌機費仲貴過另外兩間
油耳：要撞啱哥仔心情，記得自己check list+燒機

自己砌：住新界，要返工，完
人生真係痛苦

Rmx係僑威wo...

仲未到又唔出po屌又唔反油師

飛鹿除左換window同wifi data...砌機費最平啦

小妹聽日番工收機啦等包膠啦

拖左幾耐師

金色label就咁RM嗰件

Rm新過rmx無咩人買新架啦

真
舊年年尾先出
有儲貨嘅話一定入唔到

仲未到師
點睇連仔賣靚老馮廣告

第一幫襯法奧 我覺得自己成為咗笑話

諗仔手足黎 不割

佢又唔係黃色經濟圈

佢係黃 但錢照賺

不過唔係怨婦style 姐

想問下sfx750W牛 d線係唔係比atx牛短？

如果用atx case係咪要買延長線？

返來啦，又一單

拿 砌得幾靚仔啵 試咗都開得著機

終於有機師

老細:又要加你人工，你一走唔識搞機唔通打去法x問咩會比人屌開唔到機，炒bios呢d服務唔包架ma

買返ATx psu

一定唔可以用SMR, 俾多少少用 iron wolf

以前仲有用IDE Cable 個時，周時係呢啲野攪到藍畫面

唔好意思
超級新手一問
可以去邊砌機 真係唔太識

自己，se，t，中田

係都要挑骨頭嘅話就有三個問題
1. 啲包裝盒極暴力咁塞番俾我
2. windows裝咗個2020唔係1909要我再裝過因為公司有啲software行唔到
3. xmp都唔開埋俾我？
燒哂機都正常 係無時間燒memtest 100%

屌你挑乜漆
1已經。。。當人地速遞咩
2最多屌佢明知2000版win有bug都要跣amd用家
3仲衰包oc包穩定架
你條pk又曲線反油

1 不反飛馬了 用真速遞手足黎
2 毅進巴好似咪炒2002windows
3 xmp炸窩xmp都唔掂嘅話姐係啲件有問題佢包好正常姐

2咪證明d砌機鋪無料t記肯試換u渣最多只可以屌水人買win但間間都叫人買架啦
3直澄on9...我d fd砌親我都入bios check，邪都comdex都會開xmp

老實講 正正常常出到部機俾我就算 其他就由佢反正我識搞

不反油師

法哥咁多大獲嘢開得著機加齊件已經要還神啦 點知會唔會食咗我張卡如果唔係肯留張rog俾我同埋佢大部分嘢都齊我真係唔會幫襯佢

幫襯得無事咪好
有事呻乜
今期mark6有無燈光，夾唔夾單?
中左55分

係咪痴線架
個個信仰邪教

check左list未
燒下機穩陣啲喎

已經決定改鳩自己堆list去配合T記
太誇張

小妹廿尻幾碎都無買過六合彩 唔敢燈你買啦

#749

咁有錢 包唔包養契弟
利申 咁多腦 覺得你係富婆/佬
利申2 外國人

sor冇睇
恭喜你
今個星期都好好運

屌
邊個砌
gpu 供電又一條過

你識乜
呢D叫走線

法哥囉咪

港女又無視港男

屋企四部腦 兩部我用一部主機打機3700x+2060 另一部啲舊件拼拼埋埋拎黎backup+24/7 bt
一部兄 9400f+2070
一部老竇老母文書用緊1600af加張開機卡
呢次呢部公司機都唔係我出錢富乜勁 我屋企咁多部機加埋我諗都無兩皮

拎黎backup+24/7 bt

富婆BT基片

自己再插過喇
想燒機咩

電影啊 韓劇嗰啲囉邊有基片

又水人落手落腳搞

3070黎姐 無事嘅 燒咗咪搵番油耳咩飛睇下會唔會upgrade俾一張3080我

GAAAAAAAAAAAAY MEN

你岩
G Chi

G持+1

樓豬 想問吓有冇聽過 呢間嘢

貴到仆街

服務如何？我見佢做到即日送貨好癲

你咁諗，熟手既一粒鍾一部
佢賣得貴仲可以即日有
可能係 無人去砌
或者好多人砌佢可以瘋狂出車

出機前問下意見，小心伏list

未有錢砌女住

NG G
問失葉毒男 佢好似入左去

禁過一次個網睇
屌佢個閪同一條LIST仲貴過T記成千咁製

如果服務好嘅話咁呢個價錢我覺得OK嘅
搵吓佢哋舖頭有冇甩漏歷史先

习民丁表示爽了

無謂同錢作對老實間間都咁黑 都係邊間平去邊間
不過油耳係明顯特別多甩漏

又要反又要不反師

黑五好想砌部I3 10350K
屌9INTEL老母 咁耐都無貨

9700換10350k?
咁睇唔開

做SERVER機
同埋試下I7 7700K係咩感覺

利申.條970EVO W/R開始上看15TB

又話AMD YES
屌你老味 連中資NEWEGG都無哂B365 Z390
得返技嘉Z390I同D字頭個塊....

禁B450反而有唔少你地A粉出力D啦

早知學諗仔咁
撐黃之餘割黃推靚老馮
學就木咁 雙11就買到平香港200既電腦野

屋企轉左用9600KF @5ghz 諗住有排用
ZEN3 全面屌打INTEL 係咩玩法
400系beta bios 幾時出

500同你收96KF
400 BIOS好似來年1月先有
熊貓幾時幫手清9哂AMAZON D B450

我手上仲好幾塊400系未壞曬
有塊x470m7 比F代整鳩左4個月終於換板番來
96kf 呢d無smt 廢U 賣都唔值錢 放係屋企做影音機算啦

500唔係$,RICH

i3 10350k究竟返唔返貨...
諗緊9100+b365m
定10100+h410

文書機？

Server

隻970evo已經突破17t

A友終於知道底板用料有影響

你諗住點玩?free nas之類?

可能。。。
如果router都挨得同做到bt既功能，部野砌完咪放埋一邊

好想感受一下4c8t i7既玩4年仲係夠用既感受

我部舊副機都係就咁裝咗隻windows放喺到bt同埋裝翻我啲backup 24/7開著然後teamviewer控翻都唔係好識應該點玩
想試裝隻黑蘋果落去 但又炒咗車 遲下再慢慢搞
你係有咩玩法得咗就分享下

我寫包單會變左router

出list 畀人指證先去查下vrm...
發現amd既排法真係搞鬼..
聽聞b550已經屌打x570早就覺得好搞gap...
點知一望...喂大佬msi個x570同b550究竟咩事...
x570edge 4*2? 550EDGE反而係 10+2

MSI是不是已亡

B550遲半年先出 勁啲唔出奇同埋始終x570 pcie b550點都追唔到
同埋MSI啲x570得新嗰幾塊同埋top tier嗰啲得 其他食哂屎

pcie
又可以玩潮文

Btw牌子咁亂，究竟分grade既意義去左邊
仲要唔係平...
仲差d跣左人獲金

hello , 我想問如果只是玩LOL 上下YOUTUBE NETFILX 係咪5使顯示卡用CPU都OK？
想咁砌係咪都OK?
AMD RYZEN R5 5600X 3.7GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
2480$
Asus TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) M.ATX
1169$
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2A2666C16)
579$
FSP Raider II 650W 80 PLUS Silver PSU
549$
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
299$
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD
530$
Fractal Design Focus G ATX - Black
390$
total : 5996$

想咁砌住先再等3060TI /3060

5600無內顯機都開唔到

thx 咁呢個LIST再加張3060 / 3060ti 係咪都OK定係7000$左右砌部2060 算因為我分個MON 得1980x1080 165hz 又最近先買冇咁快換定係呢個LIST用我而家張GTX750 再等升級

ram轉3200hz c16?

有卡就頂住先
用2070不如用106k
然後ram跟埋我樓上個位巴既提議

Intel® Core™ i5-10600K Processor 12M Cache, up to 4.80 GHz 6 Cores 12 Threads
2099$
Asus TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) M.ATX
1169$

舊卡GTX750

Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2B3200C16)
599$
FSP Raider II 650W 80 PLUS Silver PSU
549$
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
299$
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD
530$
Fractal Design Focus G ATX - Black
390$
total : 5635$
咁砌等3060 ti / 3060？

ok la

intel U 配amd 板 樓上仲話ok la?

再講10600k 2099 vs 10600kf ￥1299 洗多幾舊水多個uhd630不如用番張舊卡 想配塊超唔到的b460定係最平z490
用b460 用番2666 ram 因為無得超
10600k/kf 都無跟散熱器 是但買個塔散例如ax120

買k版超唔超先...換個水冷好啲

呢D垃圾U 用水冷有D overkill

岩
97k都係垃圾u

新手一問
其實我平時執相多同埋做功課 有時打下lol
6500筆直係咪夠？我見個網話咩打機list 係咪執相都ok？

LOL 3000都夠啦

執相呢？係咪都順暢㗎？

NG G 未執過

唔好嫌我煩我真係乜都唔識

唔會,邊個未新手過
爬下文學下有疑問 我相信連登仔都好樂意答既

唔知你用咩軟件執 幾巨型張相 平常 10代i5 + 1660s +32gb ram 應該夠用
先唔講主機 個mon D色準色深要有番D要求

都係Lightroom photoshop
少少premiere pro執少少少少片
我見人好似話amd好啲？同埋如果細機箱係咪無咁好？我見佢好似少啲嘢咁

Fractal Design Focus G ATX - BlackFractal Design Focus G ATX - Black$390
1
Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Red (CMK8GX4M1A2666C16R)Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Red (CMK8GX4M1A2666C16R)$320
2
Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSDKingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD$899
1
Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200$1339
1
MSI MAG B460 TOMAHAWK ATXMSI MAG B460 TOMAHAWK ATX$1199
1
Seasonic FOCUS GX750 80Plus Gold 750W Full Module PSUSeasonic FOCUS GX750 80Plus Gold 750W Full Module PSU$940
1

MSI GeForce RTX™ 3070 GAMING X TRIO 8GB GDDR6$5,399
總額: $10866

朋友比左個list我..
想問下o唔ok? 預10000-11000$

mon 用緊 依款 定要再買

唔該晒各位

首先用zen3 最平果粒5600x 已經要二千五
唔係話amd 好就用一味死推amd 你個budget 行intel 10代i5會舒服D

做咩個個突然跟哂我用FOCUS G

咩卡?
同埋 RAM 好似 T記差唔多款有579$ 兩條

10400用F 平D
btw 11000 行zen3 更抵屌
中央處理器
► AMD Ryzen 5 5600X 6核12線程 Box
$2,499

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX 主機板
$1,199

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x 1)
$245 ×2 = $490

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$879

顯示卡
► MSI 微星 GeForce RTX™ 3070 GAMING X TRIO 顯示卡
$4,880

電源
► Antec HCG GOLD 750W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$899

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$248

機箱
► Fractal Design Focus G Mini ATX Case
$390

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $11,563

擷取自飛馬電腦

6.5k 有10代6核12線i5 gtx1650s 幫到手做nvenc 4tb hdd storage 1tb nvme ssd 做os 放下剪片素材
中央處理器
► Intel Core i5-10400F 6核12線程 Box
$1,299

主機板
► MSI 微星 H410M-A PRO Micro-ATX 主機板
$575

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 16GB (16GB x 1)
$410 ×2 = $820

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$879

顯示卡
► ASUS 華碩 TUF-GTX1650S-O4G-GAMING GTX 1650 SUPER 4GB OC Edition 顯示卡
$1,449

HDD (硬碟)
► WD Blue 4TB 5400rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (WD40EZAZ)
$620

電源
► Antec NX550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► Fractal Design Focus G Mini ATX Case
$390

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,510

擷取自飛馬電腦

冇話得唔得架
最多慢啲者

唔該哂巴打我再研究下先

好 我都係揀返正常機箱

諗住搵張z390高階
得返gi9bye d牌
Msi ace godlike無哂 早知唔信堂巴killer lan照入
Asus得返390e
Asrock 得9
9代是咪玩0完

筆直3000
唔洗打機 淨係上網睇下片就ok
27吋 2k 求推薦

收二手?

1邊會想2
Gi9bye癲到寄壞板比人
係亞媽見到5個 都係彎針

一路塔車一路爬板....

支援第十代 Intel® Core™ 處理器 (Socket 1200)
支援 DDR4 4400MHz+ (OC)
1 PCIe 3.0 x16
顯示輸出選項: HDMI, DisplayPort
7.1 聲道高傳真音效 (Realtek ALC1200 音源編碼解碼器), Nahimic Audio
4 SATA3, 1 Ultra M.2 (PCIe Gen3 x4 & SATA3), 1 Ultra M.2 (PCIe Gen3 x4)
4 USB 3.2 Gen2 Type-A (後置)
4 USB 3.2 Gen1 (後置 Type A+C, 2 前置)
Dragon 2.5 千兆網卡, Intel® 千兆網卡
Intel® 802.11ac WiFi + BT 4.2

點解ASROCK生性左咁多...
ASROCK做咩事
竟然有D妖到咁撚癲既板

ITX
兩個LAN口
兩條M.2

我屌你仲只係貴TOMAHAWK 塊ON9大板300$

NAS神板

更正返

有野買未呀

三叔2TB

asrock 不嬲抵吃大件
上到z490 唔用10700k 好似有D 對唔住塊版

NAS用8C16T好似太癲

水貨保煩煩
唔啦
買hp算

睇返Z390版本
屌..雙M.2變6SATA3 搞乜鬼
ASROCK呢塊版今季真係醒目左
近乎完美

不如放左套97k+z390 換十代好過 都幾抵玩 10700k 10850k 10900k

做埋主力機都得啦 nas 留番比97k做又得

上10代我都係用I3 4C8T夠啦
比你班友洗哂腦直衝97K

利申 無怨你地,當年差D砌左77K,97K係錫真心底玩

抵玩但係無左SMT 硬係覺得殘廢左

當87K REFRESH咪得,仲要係強化到將6T變做真2C

BTW 睇緊B550
諗住濕下AMD

結果又係迫我卻步
3200G仲貴過I3
睇黎板廠都好唔妥AMD

見平平地
又仲有條256激既os m2換

b550 吃唔到3200g

...............................................................OK 我睇返B450

又話屌HP 不知名DIE既

b450 itx 唔洗睇得 rog b450i / msi b450i 叫ok

以為B550有雙M.2

我都係做返A黑算

200ge 夠唔夠你用 ?

單LAN單M.2
我都係含淚投煙屌一票

點解INTEL個邊D版 今季貼地左咁多

睇板功能啦
U我覺得事少

ASROCK真係癡左線...

之前爬CHINA既NAS論壇,D撚屌為左玩雙LAN特登買X99/B365M加卡改BIOS加10GB LAN卡........ASROCK 1400蚊做哂佢地要幾千蚊既野........ 身心逐漸諗仔化

拉住我...MSI...拉住我...搵人拉住我...我就黎做屎眼石粉啦...

都唔係用ax wifi 唔夠z490i 咁正喎

煲左成晚
先係HKEPC先知道香港既寬頻...用雞MODEM係做唔到我想要個種兩條WAN LAN 隊埋行Aggregation

計落用4000幾砌部新腦搞NAS...
仲要每月畀多200幾300蚊用兩條WAN LAN
倒不如23蚊買G+ 100GB來的經濟實惠 你本身既成本只需要換隻好D既ROUTER (BY FD)

神早叫你買google drive用

已經300個免費15GB

不過攪nas 都係借口 最緊要說服自己砌新機

諗緊300呎公屋要隻AC68U好似好哂幾時先可以搬返1000呎私樓

早知道諗仔都賣靚老母廣告
雙11就去京東/屠佬買返隻AC68U479人仔當初仲有-200

唔止你條五毛狗成個連登依家都不反了 開始淘番寶了

又屈毛

諗緊呢隻ROUTER點睇

屈乜撚 你反我地油哥（黃店）咪姐係五毛囉

router唔撚識 屋企仲用緊100m上網同wifi 4 router

你咪又係反

諗諗下課定400買usd gift card 博Amazon code
點知醒起睇中既ram 大部份都唔係amazon做

我屋企用緊58u炸
利申：村屋3層

有咩買

Rich

驚自爆唔知

唔好推啊

推夠未

未!

T記信唔信得過

還可以既

仲未有野買

點睇6800xt會貴過3080

我ok你買先
半年後平過3060ti

不弱另一部都買3090算

諗唔到買咩俾女友
聖誕平返買張俾佢玩lol

Rich
但我覺得床un正d，利申獨毒

中央田啲料平過t記兩舊
但自己唔識砌

放棄保養，黑5美水

係點解

6800XT垃圾黎
吹到咁大

美水平香港少少 不過要自己砌

唔計外掛dlss
淨係玩rt都完全唔夠nv抽

a粉又吹大咗？

自己砌唔係問
保養真係大問題

放棄保養好似玩俄羅斯輪盤咁

咁買moon 去邊到好

NASA

對moon 嘅牌子無研究， 高登啩?

睇到其他巴打話要check光點
同埋現場check好先買

正常都要俾完錢先開新貨俾你 check

好耐無買moon，唔知仲啱唔啱:
問定有幾多點死先可以換，再決定科唔科水玩抽獎。 假設條友話包3點，咁叫佢現場check 唔同純色時，3點或以下你硬食。 有啲會再分唔同色 。

其實你去隔離post 個電腦mon 討論區最實際

COMPUXXXX 戈間OK
買過電視機同月球

屌你個閪 3600MHZ 賣到成2600幾仲要要運費兼無貨

早幾日去中田本身話要比錢先check
後尾又話可以check埋先比錢 只係部24寸電視機仔

3600c16 32gb WOW

唔該巴，啱啱搵咗T記落單

即減到2522 垃圾C

RT又唔夠3080打
有得開DLSS個啲連3070都抽得贏6800XT
蘇媽依鑊真係好老尷

1 MONTH AGO

3 PAGES OF AMD FANBOY

A FANBOY: 我只睇LINUX

我不嬲都話出左黎先講啦

3489
條rgb係咪鑲金?

佢打機我un佢

唔好咁啦
A粉好多死眾架
唔炒6800xt 6000內會考慮
6800就唔高過4500內啦

無老黃出個rt果時咁嘩嘩聲
又無30系咁俾70半打死2080ti咁嘩嘩嘩聲
But2020 rt仲係廢過老黃上代rt
點boost高都無乜用

觀音坐蓮cyberpunk

6千蚊買張打唔贏開DLSS 3070既卡
咁我點解唔買3070

新手睇完你講唔知點好
本身打算就咁跟佢個list係佢度砌
有d想black friday買翻嚟自己砌又驚買錯或者砌唔到 依家連list都唔知點算

英勇幫襯,連登CS

其實list就可以參考下油耳，不過如果你本身唔係好識電腦野，我就勸你走ADATA、amd、gigabyte同埋cooler master野可以直接幫襯3c，現場去仲可以講價，call gogovan送翻屋企都係一樣

精要

而家發覺cooler master都伏伏地，平就係平，但係質素就。。尤其d水冷同牛

有爸打比咗依個list我 係咪要轉咗張顯示卡佢
耐唔耐先打下機 雙mon睇下股票 有無邊樣可以買平d 1660轉1650係咪相差好遠
1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250
1 x MSI B460M Pro Micro-ATX
價錢：$699
2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510
1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$840
1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$1,899
1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339
1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288 唔該曬

你打咩機先，如果玩下舊game或者模擬器就1650s起碼可以平翻500 600，顯示卡通常都係最貴，我會建議你加多條8gb ram行雙通道，都係用crucial就得，因為我而家16gb ram開個chrome或者edge都食40%ram，我平時都中意開好多個tab，所以咁會穩陣d，其他都無咩所謂，機箱睇個人，我會中意靜音機箱多d

顯示卡我個人中意msi，不過華碩應該都唔錯總之blacklist galax

係咪姐係就咁兩條8gb變16gb ram?
如果1650s 3,4年後geh新game最低配置仲達唔達到
唔該曬

無錯。應該都勉強夠。。。掛，真係好難講，你唔放心就直接上1660s 2060啦你炒開股票應該都唔差個一千幾百

佢玩lol之麻
我去雷佢

喂
同我講既價差唔多
點買得落手

就嚟開到5

開心開心

油二唔開心

呢個post都係黎黎去去幾個傻閪喺度打飛機

砌機冇wifi卡用唔到wifi

死傻西，砌機專心d啦，仲上連登，成日漏呢樣漏個樣要你老細上黎執屎，廢物

其實都係得條五毛狗刁乜撚係度推竟然反我地大油朝
我係老鳳就入咗佢list批鬥了

點解唔直接用wifi板

收皮啦你條柒頭
做咩對號入座啊？
我證明到我唔係喺度返工你幫我含撚？

油耳好得閒

諗緊入ballistic 3600mhz夾我對gskill bdie

換曬雜廠美光啦 gskill bdie 放走

B die 1600個期買...

留比個孫?

鑲櫃做標本
恥笑自己跟風

喺手度兩對cheap嘢adata b die表示

比你班垃圾連登仔兇到intel都用b die

intel用b die無問題啊 i粉唔係一直打飛機自己可以上四千幾五千㗎咩

油耳list按到萬7蚊都係用緊3070
唔識真係畀人拖到一頸血

PAY多左唔底姐
仲要2年間2200$跌穿1000就有交易
同CPU一樣跌成千個感覺好0肉赤

利申 SAMSUNG 970EVOPLUS 跌600,HDD跌400,得板係跌200

啲死泡狗nand flash賣到咁平真係打個和

成個黑五好似無咩好買咁
本身想砌多部腦 發覺砌完又好似好空虛
得返SSD買?

今年都唔係劈到好勁
電子產品無
連服裝都無
又話武肺令到大蕭條

不換版最後昇級

買唔到

利申見過2400既9900kf

諗定新po啦

不如你做?

本身唔畀買已經好差印象分
今日畀人買 但最遲5月17先送
乜玩法呢

早知唔撚等啦
眼白白睇住118$回贈無埋為等佢

真係去NEWEGG買2619都無咁嬲

扯閪到民主黨既野真係搞笑D
新強都係拖一星期
亞媽勁到「有機」可以拖你半年